今朝開過，再講多次，所有為香港的人睇清楚

我唔係係度「教你點做」同「解釋點解咁做」。
而係直接講「你要做咩」。

首先所有野要維持下列原則，凡不符合以下原則的人請無視:

五大訴求 - 缺一不可
不分化 不割蓆 BE WATER 不背刺
兄弟爬山 各自修行
BE HUMBLE 意見不同請授教 認同與否均不應強烈反抗
盡量不影響國際戰線為主 但如必要情況下可放棄 香港人始終要靠自己 再靠人地

另外下列為大家當下要做的事：

1. 所有前線行動，無需在連登睇風向，請各向前線TG圈自己傾自己搞自己做。
2. 連登並非大台，凡涉及吹風的PO（如分化、割蓆、和理超人上身），一律當三毛五毛假膠處理。
3. 文宣繼續做要做的事同而家做緊的事，主要解釋裝修、打破三色台不實報導、改善日程表。（太密了，長期抗爭不應該日日有地方去，反正已有國際關注）
4. 反滲透。（例如大家明知將故事剪頭剪尾的三色台）
5. 拒絕大台論，拒絕接受令任何平台（如連登）或以其他形式成為大台的提議。（如連登教）
6. 召喚神獸，或留守前線時，若你係和理非，請及早因安全原因退場。

push

推，今日好多和理非乜裝都冇，明知前面有狗都照向前行

禁錯負評

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

推

自推

自推2

講得好

試過同藍絲講, 原來佢地當中(撐警的其中一類)怕一樣野:
如果政府打到班後生的對社會死心,有能力的人走哂, 剩低的人對社會無希望唔會點做野去拎綜援,亦無咩醫生工程等專業人士,到香港咩金融中心都無人才就年年赤字,醫療呀社會福利咪可以用緊急法停左.我地睇的醫生可以同祖國睇齊, 一齊"打點滴", D豆腐工程又可同祖國睇齊....
可對佢地的文宣新方向....
純個人經歷供考慮